LIHKG admin肯做野bam人未？

而家成個壇都變曬5p咁款，再唔bam人盞愈黎愈小人上，bam左都冇人會怪你地架

admin bam 5p 人咪又係拎嚟嘈

On9

最好bam撚曬佢，而家上lihkg真係好辛苦，體驗愈黎愈差

打5p字你咪block囉 admin bam嘅話同中共有咩分別 用下腦啦

第一個bam你條冚家剷

樓豬不如立埋版規
邊個自拍,打5p字,講粗口就bam

打5p字就bam真係惡撚過共產黨

樓豬on99

on9

第一個ban樓主

有BLOCK功能唔用叫ADMIN BAN人 ON9

bam又唔得 咁做點算自由論壇

我要用黑暗嘰力量去ban曬連登界

以前係高登見到5p字唔順眼都係靠block架啦
幾時變左打5p都要bam

( Show Blocked User - +..小丸子..+ )

幾先時有PROFILE功能
睇唔到自己發過咩POST

支持bam樓主